{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "휘닉스 아일랜드"
    },
    "text": "世界的に有名な海洋総合リゾートであるフェニックスアイランドは、ビーチに位置しています。 ここは天恵の海とともに非日常の楽しみを提供しています。 フェニックスアイランドは宿泊、休養、レジャー、文化まですべてを満足させることができる環境に優しいリゾートです。 特に、コンドミニアムベラテラスは海の夢をテーマに作られており、青い海と緑の自然を感じることができます。 そして様々なマリンレジャースポーツを楽しむことができますが、スキンスキューバダイビング、RCヨット、スポーツカイト、ディンギーボートなどがあります。 チェックインは14:00以降で可能で、チェックアウトは11:00までです。 また、宿泊客は追加料金を支払うと最大2人まで追加でき、無料特典も受けられます。 例えば、四季折々の温水プール(屋内/外のプール+サウナ)は無料で入場でき、フェニックスプレイラウンジも無料でご利用いただけます。 飲食店も多様に運営されており、宿泊客は様々な味とメニューを楽しむことができます。 また、フェニックス人生ショット、セルフ写真館、電動カートなど、さまざまなアクティビティを楽しむこともできます。 そしてミントレストラン、ミントカフェ、モドルカフェ&パブ、ヘランなど様々な主要施設も利用できます。 朝食とディナーの時間と料金も案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェニックスアイランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "フェニックスアイランドはビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "フェニックスアイランドはどのようなリゾートですか？",
            "answer": "フェニックスアイランドは宿泊、休養、レジャー、文化まですべてを満足させる環境に優しいリゾートです。"
        },
        {
            "question": "コンドミニアムベラテラスはどんなテーマで作られていますか？",
            "answer": "コンドミニアムベラテラスは海の夢をテーマに作られており、青い海と緑の自然を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "フェニックスアイランドで楽しめるマリンレジャースポーツは何ですか？",
            "answer": "フェニックスアイランドではスキンスキューバダイビング、RCヨット、スポーツカイト、ディンギーボートなどのマリンレジャースポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何人まで追加料金を支払って追加できますか？",
            "answer": "宿泊客は追加料金を支払うと最大2人まで追加できます。"
        },
        {
            "question": "無料特典には何が含まれますか？",
            "answer": "無料特典には四季折々の温水プール(屋内/外のプール+サウナ)の無料入場やフェニックスプレイラウンジの無料利用が含まれます。"
        },
        {
            "question": "フェニックスアイランドの飲食店の種類は何ですか？",
            "answer": "フェニックスアイランドでは様々な味とメニューを楽しむことができる飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "フェニックスアイランドで楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "フェニックスアイランドではフェニックス人生ショット、セルフ写真館、電動カートなどさまざまなアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フェニックスアイランドで利用できる主要施設は何ですか？",
            "answer": "フェニックスアイランドではミントレストラン、ミントカフェ、モドルカフェ&パブ、ヘランなどの主要施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食とディナーの時間と料金はどのように案内されていますか？",
            "answer": "朝食とディナーの時間と料金は案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 576
    }
}